拔出破壞咗嘅螺絲嘅工具可以喺邊度買到

去到鴨記唔知點樣買, 其實粒螺絲好細粒.

thanks

如果好細粒就真係未必有工具做到
唯有犧牲一枝螺絲批
用膠水痴住粒螺絲，再慢慢扭

點樣篤入去?

Thanks